各位警察請入嚟

你記唔記得你當初滿腔熱血
想做差人維護正義
然後某一日
你唔知自己守護緊d咩
屋企人俾人起曬底

我想講既係
你而家保護緊既係政權
而你傷害緊既係你屋企人同埋普通市民
你除底件制服 先係真正保護緊你屋企人
同埋你既初衷

當你捨棄咗你既初衷 反其道而行 去傷害小朋友
你一生都會記住 你為咗份糧 為咗所謂既同胞
放棄曬作為一個人既尊嚴

well said